以後一見到速龍打爆個999台

以後一見到速龍即刻一齊call 爆條999 hotline佢報警，話有不明武裝份子自稱速龍襲擊香港市民，好似21號晚咁call爆佢一晚幾萬條call我睇佢點寫report, 一致話見到一班重武裝攻擊性爆粗冇身份證明既人係度襲擊市民，堅信佢地唔係香港警察，而且疑似脅持左一班有警號既警員